【陰謀論】解放軍入場藉口

其實警隊表現得愈來愈暴力失控，其實會唔會係支那背後指示，甚至係一個show

一個將警隊黑化到底，令到解放軍有藉口鎮壓

大家都以為解放軍會以鎮壓示威進場，但其實都可以係鎮壓失控警隊為藉口

用哩個原因出解放軍，反而可以以保護香港市民為名，唔會落得好似8964咁同一個效果
然後再順理成張接手香港治安

純討論